[圖] 呢幾日老母有冇sd呢啲圖俾你？

好煩

無,我老母都好憎人send呢d圖

佢都係微信果d收

比返你老母

其實幾有得諗
應該整個連登版

重複又重複派利是好過啦